📍При появлении признаков ОРВИ *оставайтесь дома*. *Минимизируйте* контакты с другими людьми. 🚫👥🏠

📍Используйте *одноразовую медицинскую маску*. Если ее нет, при кашле и чихании *прикрывайте рот *одноразовым платком или салфеткой. Если это невозможно – прикрывайте рот областью локтевого сгиба. 💪🏻

📍❗️*Не прикрывайте* рот кистями рук при кашле и чихании. В противном случае *сразу вымойте руки с мылом* 🧼 или тщательно протрите их одноразовыми спиртовыми салфетками или антибактериальными гигиеническими салфетками.

📍Использованные платки и салфетки *выбрасывайте* в мусорные баки 🗑, предварительно *поместив* в полиэтиленовый пакет и завязав его.

📍Используйте только *личную или одноразовую* посуду. 🍽